# Задача: #

Посмотреть как устроен проект. Примерно так же он устроен в реальности.  
Изучить сетку http://flexboxgrid.com/, она используется у нас на сайте.  
Найти ошибку, которая допущена в коде и из-за которой страница не адаптивная.  
Адаптивно сверстать страницу, чтобы она нормально отображалась на всех мобилках и планшетах.  
Проверять будем именно на устройствах.  
Залейте файлы на гитхаб или битбакет так, чтобы первым коммитом был исходный архив, а последующими уже ваши правки.  